周柏豪上央視跨年騷, 依然被大陸網民指責為「港獨份子」

不過周柏豪仍能以大台藝人身份逃得開央視封殺命運，成功在除夕晚現身兩地合辦的跨年騷，但到頭來在大台負責的環節中，未能唱自己歌，只能為他最愛的祖國唱出林子祥的《分分鐘需要你》，而唱完首歌air time只有1分08秒左右咁大把，反觀唱《愛不疚》的菊梓喬及唱《I’ll Always Be Yours》的蕭正楠都各自分到分半鐘，實在難為星夢一哥跪玻璃跪到見血。

周柏豪成功爭取出場一分鐘，但大陸網民仍然一點都不買賬，今日下午開始已在微博不停留言，問主辦單位為何要請「港獨份子」跨年？又指有周柏豪出現，是「一顆老鼠屎壞了一鍋粥」、「太噁心」，而大陸網民在周柏豪表演後，亦投訴他的表演時間疑似不能留言。

乜水 冇人想知

抵撚死
想食兩家茶禮

兩邊不討好

大家都知佢係黃架啦

柏豪手足

支持手足賺支那錢

屌你奶到咁都係港獨？

低調啦！有啲嘢我哋自己知就得

連蕭正楠呢啲奀星都踩住佢

黃：奶共豪
藍/支那人：港獨豪

靜啦

繼續舔呀舔,舔呀舔.jpg

佢的確係

同守衛這個家

柏豪手足
勇武柏豪

班大陸喱好鐘意呢句一顆老鼠屎壞了一鍋粥

菊小姐唱愛不疚想聽下佢唱得點添

上年遊行先見到佢

柏豪手足好黃 港獨先鋒 唔準你地咁話佢

同梁烈唯一齊去遊行

點解會比人識穿...

人民幣好唔好味

有唔少人見到佢發夢

做乜鳩跨年騷吖，周圍都停電邊有人睇到

周手足攻入敵營

靜啦手足賺人仔課金比香港人抗爭架

兩面不是人

心係黃身係紅

兩邊不是人

而我不知

我都唔明
佢條撚左搖右擺做乜9
而家唔嗲唔吊咁

吊吊揈
最後兩頭唔到岸

我啲支那親戚話張敬軒係黃屍香獨份子 真係笑死，佢地點洗白都無用

港獨豪

佢根本黃到爆

周手足。。。撐住

我果邊仲講緊梁烈唯話唔好諗住改咗名就唔認得

D條L樣兩面不是人

手足賺人民幣貢獻黃圈

支持手足

兩頭唔對岸

點解淨係阻擊佢？
應該唔止佢一個

佢玩撚完啦
無人講過跪就一定受你玩
香港就唔洗諗架啦
大陸大時大節實攞你呢d黑五類出黎鞭屍

證明做法正確 大家都知佢黃

チナ 死ね

25仔唔易做

靜啦 手足黎
暗賺人仔幫黃圈

我唔知 我睇唔到
我淨係睇到佢係藍的

唔識玩就係你呢d人

咪屈啦知唔知反送中柏豪幫左幾多手呀

佢地覺得你係港毒就會話你港毒，唔理你點洗白

我仲同佢地講：張敬軒話限聚令on9，疫情仲開演唱會，令去打靶就岩

仆街偽藍周柏豪，冇上街拆路障，冇行前畀黑暴用火燒，扮乜撚野愛中國？

乜柒嘢暗星呀收皮啦

手足

佢真係好等錢洗

抵死啦講真

周柏豪：吹咩？

身在藍營心在黃，辛苦曬手足

who

一早同你哋講咗豪BB係黃㗎啦

就讓他賺盡支那錢

全世界都知佢支持港獨

周手足

等我開返個微博Account支持下啲小粉紅先

在座有邊個同過黃之鋒合照？
邊個夠佢咁黃？

查實 咁老咁殘仲上支那搏乜？

又搞港獨 又唔夠支那後生仔競爭
自取其辱

講真香港養得佢起佢駛鬼上去搵錢，人之常情黎，不過揀定陣營就企定定，光明正大藍好撚過D大乜大物暗黃

黃屍歌手

係咪想反央視，要捉哂d 韭菜打靶

食三鹿啦

手足賺藍圈錢都屌

搞到兩邊不是人

栢豪手足
長命百歲

一日為黃，終身為黃陳奕迅同周柏豪都暗黃，大j龍門就藍絲

唉搞到咁核突，何必呢

大家為咗保護佢先unfollow姐

做牆頭草被發現

抵撚死

抵死啦廢柴 兩面不是人啦今鋪

垃圾

最鍾意見到呢啲兩邊不是人嘅例子

你一早話自己同on9楊明嗰堆一樣咁愛中國我都反而無咁想你死
at least立場都算企硬似返個人
宜家不倫不類2邊都唔討好真係抵死

暗黃手足
大家記得轉載多啲佢黃嘅證據

佢不嬲都係港獨份子嚟1

通常呢類人都變兩邊不是人

牆頭草
兩頭唔到岸

Cctv 撐港獨囉
班吱吱仲戇鳩鳩

不想看

靜啦 想累死周同志咩

落力d奶啦
咪再變返黃喇，唔受你玩嫁喇

偽紅真黃

G持手足

梁烈唯條撚樣去左邊
最近冇見佢出黎柒

抵啦

Who??????????

對強国人黎講，身為香港人活著已經係港獨

黃柏豪賺緊錢 大家咪屌

輸兩邊

識玩應當佢手足

靜啦
係咪想到冇黃藝人

一次不忠萬次不用

做UC做到咁失敗，咁快俾人識穿

[menber]學吓人地唯唯啦!靜靜地嬴[/menber ]

俾你奶到咁, 都冇人受, 抵啦

佢真係黃喎
吹咩吖嘛

大陸仔幾心水清
知佢扮野

佢唔係不嬲紅底咩,幾時有黃過

柏豪手足想賺支那人錢養黃圈好偉大

佢要搵食啫
佢心入邊係黃嫁
支持比比

你都可能係藍
不過支持得佢嘅就一定係

佢哋應該食得多

大家靜啦 柏豪同唯唯都係手足

手足豪 唔割

我真心想信佢仲係黃㗎，佢係去污染大陸電視台

手足辛苦啦

兩邊不是人咯，嘿嘿

屌你真係唔識架喎
柏豪手足 好撚黃架

周柏豪手足好野 賺人民幣養黃色經濟圈

奶共係要放下樽鹽
唔可以做人
只可以做狗........

二岸不是人